人到中年, 生活在香港無希望無將來, 如果可以, 希望能望過越南打工生活

人到中年, 生活在香港無希望無將來, 如果可以, 希望能望過越南打工生活
希望不久將來朋友能夠介紹我到越南生活
在香港生活像如狗, 番工不時塞車, 番工環境又差, 香港天氣又濕又熱, 周圍都時人迫迫迫, 工作壓力大好多獲氣, 沒有將來, 沒有希望, 常常不開心, 發現自己常常黑面, 笑不出來, 看見一堆狗官貪官出賣香港自己圖利, 香港將來沒有希望
不貪心, 希望能夠將來到越南工作, 在當地收香港3萬人工(以當地購買力來計, 即是香港購買力十多萬咁上下), 生活立即改善, 不是人上人, 也至少是中產生活, 可以住大屋, 渣靚車, 小美女, 食好住好
有時會想, 天天為什麼不自殺, 因為至少呢個係我惟一的希望
六合彩是香港人的希望, 但我覺得根本不實際, 因為機會率和0沒有分別

今天看到這個片, 越南夜生活

剪頭髮

日日都剪頭髮!

唔怪得d廢中廢老冇頭髮

師兄
越南搵3萬唔容嫁

越南經濟增長ok㗎

揾30k被動收入退休

樓主平時去開邊道叫雞？

3億啦,3億就夠退休喇

個人無乜心機
香港過苦日子, 生活衰過隻狗

只想到越南開工, 然後努力剪頭髮
唔貪心呀, 如果在當地月入3萬港元生活, 至少應該有中產生活質素

樂觀SIR唔好被美色迷惑呀

女色真係一個阻止自殺的理由